元朗副本任務：請求裝備精良嘅勇武及自衛隊保護記者

各位， 小弟希望動議喺 727 當日部份隊員主動保護記者。

記者當日唔會著太厚嘅裝備，只會有最基本嘅頭盔護踭，連護甲都唔會有，但係同時間佢哋要不斷穿梭最前線，去最危險嘅地方拍攝，啲仆街啦攞起刀上黎唔撚係人，好有可能記者都會照斬。

所以無論係為咗維護香港新聞自由好，定係為咗令到我哋呢個 movement 有更好嘅形象都好—

當佢哋喺我哋防線嘅時候，喺唔影響到佢哋拍攝嘅情況之下從旁保護佢地。

但係守得喺記者身邊，出事機率相當高，所以要有定心理準備隨時執生， 大家點睇？

咁咪令前線更易比人拉？記者至少唔怕比人拉啊⋯⋯唯有呼籲記者著多啲裝備，或者到時派比佢地